立法會通過「促政府推動落實基本法訂下的雙真普選目標」臨時動議

小編按：趁建制派不夠人在席投票，民主派突襲，政制事務委員會通過黃碧雲 Helena Wong有關「促政府盡快訂定具體工作計劃，推動落實基本法訂下的雙真普選目標」臨時動議。

#建制派想反對但唔夠票
#哎喲

又突襲

#哎喲

借個位嚟
【自己香港自己救】抗爭急需大進化－

Big 暈終於叫有做嘢

投票
邊樣正d
呢度個「哎唷」
琴日田少個「🤪」

所羅門：有無邊位夠薑返去投反對票

好呀，加埋文宣等美國佬知道

冇約束力

Push

盡做
唔好話無用

你班泛民入嚟
喺議會內要配合人權法set嘅2020普選
廢功能組別，選特首
盡力提多啲有草案

本地都要
要提升2020年前必須有普選嘅意識

竟然係由黃碧雲提出？

百屌成材

下次可以等齊人再動議呢啲無約束力議案
方便美國整名單

琴日立法會聽聶德權講都係要跟咩基本法話中央選出黎既候選人咩咩咩 大家咪跟車太貼